廣東道同海防道交界出左防暴

即時第一手

喺現場尖沙咀要人

尖沙咀要人呀

得好少戈，唔係好夠人

唔建議手足黎，宜家現場太少人掩護，而且防暴到左先

啲狗跑緊去彌敦道

Tst be water啦 仲吹雞

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

尖沙咀要人

海防道街市對面疑似有便衣狗
四個人落車攞晒file

推